蘭是晚-「夏之愛」

蘭，夏之愛係咩意思呀

你日日都好好餸

是夏天裡最愛的一餐

炒傻仔

燕是呀之後如果返學就冇咁豐富

家常飯 為何不可

是 可惜唔夠火候

啡啡黃黃 賣相唔吸引

I love u 你會否聽見嗎
你會否也像我
秒秒等待遙遠仲夏

蘭煮的?

相機問題

日日改埋啲9唔搭8嘅名

踏入真夏 只希望清涼
你去乘涼吧
你去吃冰吧
衹想在陽光與海灘飲杯淡酒

非 today is 媽製

第一碟是什麼

弘
在這夏天 合上雙眼
感受涼風的吹拂
飲著涼茶 不禁讓你回首
嘴角微微上揚 含春

是醬汁煮魚

有菇啊我喜歡

茄強無強

rubbish

冬菇嗰碟

好詩意
想飲涼茶

菇我麻麻